{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866129281","data":{"timestamp":" 946866129280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 6645c295-9e94-49de-bf78-9c3a2fd097d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_48__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866129920","data":{"timestamp":" 946866129919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 6645c295-9e94-49de-bf78-9c3a2fd097d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866130011","data":{"timestamp":" 946866130011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 6645c295-9e94-49de-bf78-9c3a2fd097d5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_48__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale palikuwa na mvulana yatima kwa jina Palinyang."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866152653","data":{"timestamp":" 946866152652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 805932fb-a0c9-4da3-8f7f-06d54a035086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866153364","data":{"timestamp":" 946866153363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 805932fb-a0c9-4da3-8f7f-06d54a035086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUSTANI"," userResponse":" BUSTANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866153881","data":{"timestamp":" 946866153880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 805932fb-a0c9-4da3-8f7f-06d54a035086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866154732","data":{"timestamp":" 946866154731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 805932fb-a0c9-4da3-8f7f-06d54a035086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJINI"," userResponse":" JIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_49__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866155595","data":{"timestamp":" 946866155594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 805932fb-a0c9-4da3-8f7f-06d54a035086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866155692","data":{"timestamp":" 946866155692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 805932fb-a0c9-4da3-8f7f-06d54a035086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJINI"," userResponse":" JIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_15","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866175983","data":{"timestamp":" 946866175983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 805932fb-a0c9-4da3-8f7f-06d54a035086"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_49__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Katika bustani ndogo jijini kulikuwa na mti mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866203300","data":{"timestamp":" 946866203300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866203944","data":{"timestamp":" 946866203944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866204098","data":{"timestamp":" 946866204098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866204792","data":{"timestamp":" 946866204792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHUGHULI"," userResponse":" SHUGHULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866205327","data":{"timestamp":" 946866205327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866205491","data":{"timestamp":" 946866205491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866206416","data":{"timestamp":" 946866206416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAIROBI"," userResponse":" NAIROBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866207420","data":{"timestamp":" 946866207419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866207618","data":{"timestamp":" 946866207617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866208218","data":{"timestamp":" 946866208218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866208480","data":{"timestamp":" 946866208480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866209366","data":{"timestamp":" 946866209366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866210621","data":{"timestamp":" 946866210621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866211296","data":{"timestamp":" 946866211296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" KIKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866211521","data":{"timestamp":" 946866211521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866212359","data":{"timestamp":" 946866212359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866213291","data":{"timestamp":" 946866213290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASIOKUWA"," userResponse":" WASIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866213524","data":{"timestamp":" 946866213524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866214366","data":{"timestamp":" 946866214366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKAZI"," userResponse":" MAKAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866217923","data":{"timestamp":" 946866217922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIIKARIBISHA"," userResponse":" WALIIKARIBISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866218673","data":{"timestamp":" 946866218673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866219331","data":{"timestamp":" 946866219330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866220645","data":{"timestamp":" 946866220644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIVYOKUJA"," userResponse":" ILIVYOKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866223794","data":{"timestamp":" 946866223794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866224500","data":{"timestamp":" 946866224500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866225570","data":{"timestamp":" 946866225570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866226114","data":{"timestamp":" 946866226113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866226994","data":{"timestamp":" 946866226993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866227895","data":{"timestamp":" 946866227894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWEKA"," userResponse":" WANAWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866228548","data":{"timestamp":" 946866228548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKEKA"," userResponse":" MIKEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866229175","data":{"timestamp":" 946866229175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866230160","data":{"timestamp":" 946866230159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866230427","data":{"timestamp":" 946866230426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866231310","data":{"timestamp":" 946866231309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALIA"," userResponse":" KULALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866231853","data":{"timestamp":" 946866231853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAMI"," userResponse":" LAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866232741","data":{"timestamp":" 946866232740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866235645","data":{"timestamp":" 946866235645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKOKA"," userResponse":" WALIKOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866236355","data":{"timestamp":" 946866236355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866237047","data":{"timestamp":" 946866237047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866237304","data":{"timestamp":" 946866237304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866237984","data":{"timestamp":" 946866237983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIWI"," userResponse":" BIWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866238204","data":{"timestamp":" 946866238203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866239208","data":{"timestamp":" 946866239207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAKATAKA"," userResponse":" TAKATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866240423","data":{"timestamp":" 946866240422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866241731","data":{"timestamp":" 946866241731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKARATASI"," userResponse":" MAKARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866242320","data":{"timestamp":" 946866242320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866243436","data":{"timestamp":" 946866243435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFUKUZIA"," userResponse":" KUFUKUZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866244007","data":{"timestamp":" 946866244006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866244858","data":{"timestamp":" 946866244858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866247643","data":{"timestamp":" 946866247643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIONGONI"," userResponse":" MIONGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866247966","data":{"timestamp":" 946866247966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866248726","data":{"timestamp":" 946866248725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866249378","data":{"timestamp":" 946866249377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866250560","data":{"timestamp":" 946866250560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866251444","data":{"timestamp":" 946866251443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866252484","data":{"timestamp":" 946866252483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866252776","data":{"timestamp":" 946866252775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866253305","data":{"timestamp":" 946866253305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866256428","data":{"timestamp":" 946866256427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866256666","data":{"timestamp":" 946866256665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866257503","data":{"timestamp":" 946866257502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866258925","data":{"timestamp":" 946866258925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFARIKI"," userResponse":" WALIPOFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866260275","data":{"timestamp":" 946866260274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866260571","data":{"timestamp":" 946866260571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866261195","data":{"timestamp":" 946866261194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866261392","data":{"timestamp":" 946866261392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866262016","data":{"timestamp":" 946866262015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866262919","data":{"timestamp":" 946866262918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITANO"," userResponse":" MITANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866263700","data":{"timestamp":" 946866263699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866264363","data":{"timestamp":" 946866264362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866265126","data":{"timestamp":" 946866265125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIENDA"," userResponse":" ALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866265844","data":{"timestamp":" 946866265844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866266074","data":{"timestamp":" 946866266074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866267259","data":{"timestamp":" 946866267258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866269500","data":{"timestamp":" 946866269499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866270089","data":{"timestamp":" 946866270088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866271290","data":{"timestamp":" 946866271288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMJALI"," userResponse":" HAKUMJALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866272218","data":{"timestamp":" 946866272217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866275470","data":{"timestamp":" 946866275469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATIA"," userResponse":" HAKUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866276240","data":{"timestamp":" 946866276239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866276998","data":{"timestamp":" 946866276998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866277273","data":{"timestamp":" 946866277272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866278070","data":{"timestamp":" 946866278070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOSHA"," userResponse":" KUTOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866281474","data":{"timestamp":" 946866281473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMFANYISHA"," userResponse":" ALIMFANYISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866282381","data":{"timestamp":" 946866282380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWWE"," userResponse":" MAGOZWWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866283119","data":{"timestamp":" 946866283118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866284078","data":{"timestamp":" 946866284077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZITO"," userResponse":" NZITO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866284316","data":{"timestamp":" 946866284315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866285224","data":{"timestamp":" 946866285224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866288552","data":{"timestamp":" 946866288551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866289836","data":{"timestamp":" 946866289836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOLIA"," userResponse":" ALIPOLIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866290434","data":{"timestamp":" 946866290433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866291634","data":{"timestamp":" 946866291633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALAMIKA"," userResponse":" KULALAMIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866292617","data":{"timestamp":" 946866292617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866293771","data":{"timestamp":" 946866293770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMDADISI"," userResponse":" KUMDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866295351","data":{"timestamp":" 946866295351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866296456","data":{"timestamp":" 946866296455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPIGA"," userResponse":" ALIMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866299130","data":{"timestamp":" 946866299129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866300599","data":{"timestamp":" 946866300598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOULIZA"," userResponse":" ALIPOULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866301145","data":{"timestamp":" 946866301144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866302058","data":{"timestamp":" 946866302057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEENDA"," userResponse":" ANGEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866302689","data":{"timestamp":" 946866302689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866304166","data":{"timestamp":" 946866304165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866305197","data":{"timestamp":" 946866305196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPIGA"," userResponse":" ALIMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866305852","data":{"timestamp":" 946866305851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866306613","data":{"timestamp":" 946866306613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866308395","data":{"timestamp":" 946866308395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINISUMBUE"," userResponse":" USINISUMBUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866308595","data":{"timestamp":" 946866308594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866309183","data":{"timestamp":" 946866309182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866309987","data":{"timestamp":" 946866309986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866310198","data":{"timestamp":" 946866310197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866310818","data":{"timestamp":" 946866310818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866311767","data":{"timestamp":" 946866311767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWEZI"," userResponse":" HUWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866312902","data":{"timestamp":" 946866312902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNZA"," userResponse":" KUJIFUNZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866314145","data":{"timestamp":" 946866314145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866316037","data":{"timestamp":" 946866316035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866317011","data":{"timestamp":" 946866317011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866317934","data":{"timestamp":" 946866317933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866318099","data":{"timestamp":" 946866318098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866318759","data":{"timestamp":" 946866318759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866319587","data":{"timestamp":" 946866319586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITATU"," userResponse":" MITATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866319785","data":{"timestamp":" 946866319784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866321015","data":{"timestamp":" 946866321015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUDHULUMIWA"," userResponse":" KUDHULUMIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866322031","data":{"timestamp":" 946866322031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866323415","data":{"timestamp":" 946866323414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOROKA"," userResponse":" ALITOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866323996","data":{"timestamp":" 946866323995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866324271","data":{"timestamp":" 946866324270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866325473","data":{"timestamp":" 946866325472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866326015","data":{"timestamp":" 946866326014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866326737","data":{"timestamp":" 946866326737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866327429","data":{"timestamp":" 946866327428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866328637","data":{"timestamp":" 946866328636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866331476","data":{"timestamp":" 946866331475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866331712","data":{"timestamp":" 946866331711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866332721","data":{"timestamp":" 946866332721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866333461","data":{"timestamp":" 946866333460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866334501","data":{"timestamp":" 946866334501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUMU"," userResponse":" MAGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866335233","data":{"timestamp":" 946866335232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866335725","data":{"timestamp":" 946866335725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866336154","data":{"timestamp":" 946866336153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866337962","data":{"timestamp":" 946866337961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIJITAHIDI"," userResponse":" WALIJITAHIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866338522","data":{"timestamp":" 946866338522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866339233","data":{"timestamp":" 946866339233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866340157","data":{"timestamp":" 946866340157"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866340879","data":{"timestamp":" 946866340879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPATA"," userResponse":" KUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866341694","data":{"timestamp":" 946866341693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866344080","data":{"timestamp":" 946866344079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866345072","data":{"timestamp":" 946866345070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866347050","data":{"timestamp":" 946866347049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKAMATWA"," userResponse":" WALIKAMATWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866348961","data":{"timestamp":" 946866348960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHAPWA"," userResponse":" WALICHAPWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866349454","data":{"timestamp":" 946866349453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866350446","data":{"timestamp":" 946866350445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANANCHI"," userResponse":" WANANCHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866351329","data":{"timestamp":" 946866351328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866352277","data":{"timestamp":" 946866352276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIUGUA"," userResponse":" WALIUGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866354906","data":{"timestamp":" 946866354905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" KIKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866355618","data":{"timestamp":" 946866355618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HICHO"," userResponse":" HICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866357100","data":{"timestamp":" 946866357100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILITEGEMEA"," userResponse":" KILITEGEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866358182","data":{"timestamp":" 946866358179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPATO"," userResponse":" MAPATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866359624","data":{"timestamp":" 946866359623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIYOPATA"," userResponse":" WALIYOPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866360412","data":{"timestamp":" 946866360411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866361335","data":{"timestamp":" 946866361334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" KUOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866362154","data":{"timestamp":" 946866362153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBA"," userResponse":" OMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866362688","data":{"timestamp":" 946866362687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866363453","data":{"timestamp":" 946866363452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUZA"," userResponse":" KUUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866364926","data":{"timestamp":" 946866364925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PLASTIKI"," userResponse":" PLASTIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866366217","data":{"timestamp":" 946866366216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYUMA"," userResponse":" VYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866367514","data":{"timestamp":" 946866367513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUPA"," userResponse":" CHUPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866367997","data":{"timestamp":" 946866367996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866368984","data":{"timestamp":" 946866368983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGAZETI"," userResponse":" MAGAZETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866369701","data":{"timestamp":" 946866369701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUU"," userResponse":" MAKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866370215","data":{"timestamp":" 946866370215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866372662","data":{"timestamp":" 946866372661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866373157","data":{"timestamp":" 946866373156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866373677","data":{"timestamp":" 946866373677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866374958","data":{"timestamp":" 946866374957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866375999","data":{"timestamp":" 946866375998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUMU"," userResponse":" MAGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866377351","data":{"timestamp":" 946866377351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866377619","data":{"timestamp":" 946866377619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866378256","data":{"timestamp":" 946866378256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITA"," userResponse":" VITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866378869","data":{"timestamp":" 946866378868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866379495","data":{"timestamp":" 946866379494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866380081","data":{"timestamp":" 946866380080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866380863","data":{"timestamp":" 946866380863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUNDI"," userResponse":" MAKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866380964","data":{"timestamp":" 946866380964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866381815","data":{"timestamp":" 946866381815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866383079","data":{"timestamp":" 946866383079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOTAKA"," userResponse":" WALIOTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866384662","data":{"timestamp":" 946866384662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUDHIBITI"," userResponse":" KUDHIBITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866385541","data":{"timestamp":" 946866385540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866385607","data":{"timestamp":" 946866385607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866386360","data":{"timestamp":" 946866386360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866386626","data":{"timestamp":" 946866386626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866387321","data":{"timestamp":" 946866387321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866390028","data":{"timestamp":" 946866390027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866390715","data":{"timestamp":" 946866390714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866391699","data":{"timestamp":" 946866391698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866392437","data":{"timestamp":" 946866392437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866393608","data":{"timestamp":" 946866393607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866394868","data":{"timestamp":" 946866394867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKICHUNGUZA"," userResponse":" AKICHUNGUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866395356","data":{"timestamp":" 946866395355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866396127","data":{"timestamp":" 946866396126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPIPA"," userResponse":" MAPIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866396378","data":{"timestamp":" 946866396377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866397121","data":{"timestamp":" 946866397121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAKA"," userResponse":" TAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866398787","data":{"timestamp":" 946866398786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866399613","data":{"timestamp":" 946866399612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866400391","data":{"timestamp":" 946866400391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZEE"," userResponse":" KIZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866400683","data":{"timestamp":" 946866400682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866401553","data":{"timestamp":" 946866401552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866404239","data":{"timestamp":" 946866404238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFUTA"," userResponse":" ALIFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866405064","data":{"timestamp":" 946866405063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUMBI"," userResponse":" VUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866405469","data":{"timestamp":" 946866405469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866406351","data":{"timestamp":" 946866406350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIWEKA"," userResponse":" KUKIWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866406993","data":{"timestamp":" 946866406992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866407078","data":{"timestamp":" 946866407078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866407728","data":{"timestamp":" 946866407727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GUNIA"," userResponse":" GUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866408370","data":{"timestamp":" 946866408369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866411064","data":{"timestamp":" 946866411063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866411550","data":{"timestamp":" 946866411549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866412199","data":{"timestamp":" 946866412198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866413788","data":{"timestamp":" 946866413787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZOEA"," userResponse":" ALIZOEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866414837","data":{"timestamp":" 946866414837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKITOA"," userResponse":" KUKITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866415139","data":{"timestamp":" 946866415138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866416215","data":{"timestamp":" 946866416214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866416826","data":{"timestamp":" 946866416826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PICHA"," userResponse":" PICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866419659","data":{"timestamp":" 946866419658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujua kusoma maneno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUJUA"," userResponse":" HAKUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866420395","data":{"timestamp":" 946866420394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujua kusoma maneno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866421176","data":{"timestamp":" 946866421176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakujua kusoma maneno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANENO"," userResponse":" MANENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866424185","data":{"timestamp":" 946866424184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PICHA"," userResponse":" PICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866425562","data":{"timestamp":" 946866425561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIELEZEA"," userResponse":" ZILIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866426236","data":{"timestamp":" 946866426235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINSI"," userResponse":" JINSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866427077","data":{"timestamp":" 946866427075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866427866","data":{"timestamp":" 946866427866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866429328","data":{"timestamp":" 946866429328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUA"," userResponse":" ALIKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866429978","data":{"timestamp":" 946866429978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866430486","data":{"timestamp":" 946866430485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866431168","data":{"timestamp":" 946866431167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUBANI"," userResponse":" RUBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866431357","data":{"timestamp":" 946866431356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866431938","data":{"timestamp":" 946866431938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Picha zilielezea jinsi mvulana mmoja alikua na kuwa rubani wa ndege."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866434824","data":{"timestamp":" 946866434823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866435565","data":{"timestamp":" 946866435565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOTEA"," userResponse":" ALIOTEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866436615","data":{"timestamp":" 946866436615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866437436","data":{"timestamp":" 946866437436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUBANI"," userResponse":" RUBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866438170","data":{"timestamp":" 946866438170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BORA"," userResponse":" BORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866439420","data":{"timestamp":" 946866439419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIMWENGUNI"," userResponse":" ULIMWENGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866441915","data":{"timestamp":" 946866441914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866443011","data":{"timestamp":" 946866443011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866444517","data":{"timestamp":" 946866444517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEFUMBA"," userResponse":" ANGEFUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866445328","data":{"timestamp":" 946866445326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866446069","data":{"timestamp":" 946866446068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866447192","data":{"timestamp":" 946866447192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFIKIRIA"," userResponse":" KUFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866447785","data":{"timestamp":" 946866447784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866448719","data":{"timestamp":" 946866448718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866450033","data":{"timestamp":" 946866450032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDESHA"," userResponse":" AKIENDESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866450814","data":{"timestamp":" 946866450814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866452211","data":{"timestamp":" 946866452210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOKUWA"," userResponse":" ILIYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866453475","data":{"timestamp":" 946866453474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866454178","data":{"timestamp":" 946866454178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866454802","data":{"timestamp":" 946866454802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866455136","data":{"timestamp":" 946866455135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866455999","data":{"timestamp":" 946866455999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866456635","data":{"timestamp":" 946866456634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866457370","data":{"timestamp":" 946866457370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZINGINE"," userResponse":" ZINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866458164","data":{"timestamp":" 946866458163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara nyingine angefumba macho na kufikiria kuwa alikuwa akiendesha ndege iliyokuwa kubwa na kwenda kwa kasi kuliko zingine zote!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866461025","data":{"timestamp":" 946866461025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866461746","data":{"timestamp":" 946866461745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSIMU"," userResponse":" MSIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866462024","data":{"timestamp":" 946866462024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866462706","data":{"timestamp":" 946866462706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866463419","data":{"timestamp":" 946866463419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866463988","data":{"timestamp":" 946866463987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866464743","data":{"timestamp":" 946866464742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866465953","data":{"timestamp":" 946866465952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866467124","data":{"timestamp":" 946866467124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARABARANI"," userResponse":" BARABARANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866468565","data":{"timestamp":" 946866468565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIOMBA"," userResponse":" AKIOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866469271","data":{"timestamp":" 946866469271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBA"," userResponse":" OMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866469897","data":{"timestamp":" 946866469896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866470426","data":{"timestamp":" 946866470425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866470941","data":{"timestamp":" 946866470940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866471914","data":{"timestamp":" 946866471914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa msimu wa baridi kali na Magozwe alisimama barabarani akiomba omba kwa watu wenye magari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGARI"," userResponse":" MAGARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866474312","data":{"timestamp":" 946866474311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwnamme mmoja alimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWNAMME"," userResponse":" MWNAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866475282","data":{"timestamp":" 946866475281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwnamme mmoja alimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866476900","data":{"timestamp":" 946866476899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwnamme mmoja alimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMKARIBIA"," userResponse":" ALIMKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866479810","data":{"timestamp":" 946866479809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUJAMBO"," userResponse":" HUJAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866481003","data":{"timestamp":" 946866481002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAITWA"," userResponse":" NAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866481935","data":{"timestamp":" 946866481935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866485115","data":{"timestamp":" 946866485115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAFANYA"," userResponse":" NAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866485747","data":{"timestamp":" 946866485746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866486460","data":{"timestamp":" 946866486459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866487102","data":{"timestamp":" 946866487101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866488251","data":{"timestamp":" 946866488251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAHALI"," userResponse":" PAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866488976","data":{"timestamp":" 946866488975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAPO"," userResponse":" AMBAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866489769","data":{"timestamp":" 946866489769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAWEZA"," userResponse":" UNAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866490441","data":{"timestamp":" 946866490440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPATA"," userResponse":" KUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866491184","data":{"timestamp":" 946866491183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866492610","data":{"timestamp":" 946866492610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMME"," userResponse":" MWANAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866493494","data":{"timestamp":" 946866493494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866494467","data":{"timestamp":" 946866494467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866495631","data":{"timestamp":" 946866495631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIONYESHA"," userResponse":" AKIONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866496247","data":{"timestamp":" 946866496246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866496895","data":{"timestamp":" 946866496894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENYE"," userResponse":" YENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866497489","data":{"timestamp":" 946866497489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866497750","data":{"timestamp":" 946866497750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866498304","data":{"timestamp":" 946866498303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BLUU"," userResponse":" BLUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866501097","data":{"timestamp":" 946866501096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATUMAI"," userResponse":" NATUMAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866501989","data":{"timestamp":" 946866501987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTAKWENDA"," userResponse":" UTAKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866502457","data":{"timestamp":" 946866502456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866503145","data":{"timestamp":" 946866503145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPATA"," userResponse":" KUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866503800","data":{"timestamp":" 946866503800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866504819","data":{"timestamp":" 946866504818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866507305","data":{"timestamp":" 946866507305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866508407","data":{"timestamp":" 946866508406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866511188","data":{"timestamp":" 946866511188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866513051","data":{"timestamp":" 946866513050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWANGALIA"," userResponse":" ALIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866513257","data":{"timestamp":" 946866513257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866514000","data":{"timestamp":" 946866513999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMME"," userResponse":" MWANAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866514911","data":{"timestamp":" 946866514910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866516111","data":{"timestamp":" 946866516111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAIANGALIA"," userResponse":" AKAIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866516473","data":{"timestamp":" 946866516473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866517334","data":{"timestamp":" 946866517333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866519842","data":{"timestamp":" 946866519841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866521081","data":{"timestamp":" 946866521081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866522016","data":{"timestamp":" 946866522016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866523096","data":{"timestamp":" 946866523096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONDOKA"," userResponse":" AKAONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866523329","data":{"timestamp":" 946866523328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866523839","data":{"timestamp":" 946866523839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866524437","data":{"timestamp":" 946866524436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda alisema halafu akaondoka na kwenda zake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKE"," userResponse":" ZAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866527595","data":{"timestamp":" 946866527594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIEZI"," userResponse":" MIEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866529026","data":{"timestamp":" 946866529025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866530095","data":{"timestamp":" 946866530095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866530551","data":{"timestamp":" 946866530551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866530754","data":{"timestamp":" 946866530753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866531855","data":{"timestamp":" 946866531854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866533237","data":{"timestamp":" 946866533236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIZOEA"," userResponse":" WALIZOEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866534102","data":{"timestamp":" 946866534101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWONA"," userResponse":" KUMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866534834","data":{"timestamp":" 946866534833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866535295","data":{"timestamp":" 946866535294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866538101","data":{"timestamp":" 946866538100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866539142","data":{"timestamp":" 946866539141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZUNGUMZA"," userResponse":" KUZUNGUMZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866539399","data":{"timestamp":" 946866539399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866540053","data":{"timestamp":" 946866540047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866540984","data":{"timestamp":" 946866540983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HASA"," userResponse":" HASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866541984","data":{"timestamp":" 946866541984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866543106","data":{"timestamp":" 946866543105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866546327","data":{"timestamp":" 946866546326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKILIZA"," userResponse":" ALISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866547058","data":{"timestamp":" 946866547057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866547326","data":{"timestamp":" 946866547325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866548017","data":{"timestamp":" 946866548017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866548258","data":{"timestamp":" 946866548257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866548787","data":{"timestamp":" 946866548786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866549064","data":{"timestamp":" 946866549064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866549985","data":{"timestamp":" 946866549984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866552685","data":{"timestamp":" 946866552684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866553545","data":{"timestamp":" 946866553544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866553772","data":{"timestamp":" 946866553771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866554309","data":{"timestamp":" 946866554308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIA"," userResponse":" NIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866555030","data":{"timestamp":" 946866555029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZURI"," userResponse":" NZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866555267","data":{"timestamp":" 946866555267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866556412","data":{"timestamp":" 946866556412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUMILIVU"," userResponse":" MVUMILIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866557098","data":{"timestamp":" 946866557097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866557805","data":{"timestamp":" 946866557804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866558700","data":{"timestamp":" 946866558700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJEURI"," userResponse":" MJEURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866559607","data":{"timestamp":" 946866559606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866560238","data":{"timestamp":" 946866560238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKOSA"," userResponse":" MKOSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866560928","data":{"timestamp":" 946866560927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HESHIMA"," userResponse":" HESHIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866561225","data":{"timestamp":" 946866561224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866562019","data":{"timestamp":" 946866562018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866562962","data":{"timestamp":" 946866562962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866563254","data":{"timestamp":" 946866563254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866563867","data":{"timestamp":" 946866563866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866564513","data":{"timestamp":" 946866564513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866566874","data":{"timestamp":" 946866566873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866567005","data":{"timestamp":" 946866567005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866567876","data":{"timestamp":" 946866567875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866568787","data":{"timestamp":" 946866568786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIANZA"," userResponse":" WALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866569435","data":{"timestamp":" 946866569433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866570096","data":{"timestamp":" 946866570096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866570597","data":{"timestamp":" 946866570597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866570886","data":{"timestamp":" 946866570885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866571523","data":{"timestamp":" 946866571522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866572184","data":{"timestamp":" 946866572184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866572863","data":{"timestamp":" 946866572861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BLUU"," userResponse":" BLUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866573847","data":{"timestamp":" 946866573846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866574548","data":{"timestamp":" 946866574548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPATA"," userResponse":" KUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866575437","data":{"timestamp":" 946866575436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" SUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866576045","data":{"timestamp":" 946866576045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866576760","data":{"timestamp":" 946866576759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKATE"," userResponse":" MKATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866577434","data":{"timestamp":" 946866577434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866577668","data":{"timestamp":" 946866577668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866578405","data":{"timestamp":" 946866578405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadhi ya wavulana walianza kwenda katika nyumba ya paa la bluu ili kupata supu na mkate wakati wa mchana."," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHANA"," userResponse":" MCHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866581508","data":{"timestamp":" 946866581507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866582489","data":{"timestamp":" 946866582487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866583657","data":{"timestamp":" 946866583657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKETI"," userResponse":" AMEKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866584839","data":{"timestamp":" 946866584838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIANGALIA"," userResponse":" AKIANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866585530","data":{"timestamp":" 946866585529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866586071","data":{"timestamp":" 946866586071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866586752","data":{"timestamp":" 946866586751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866587454","data":{"timestamp":" 946866587454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PICHA"," userResponse":" PICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866588452","data":{"timestamp":" 946866588451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866589265","data":{"timestamp":" 946866589265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866590020","data":{"timestamp":" 946866590020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKAA"," userResponse":" ALIKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866590708","data":{"timestamp":" 946866590707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866591412","data":{"timestamp":" 946866591411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866594101","data":{"timestamp":" 946866594101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866594929","data":{"timestamp":" 946866594928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAHUSU"," userResponse":" INAHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866595777","data":{"timestamp":" 946866595776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866598372","data":{"timestamp":" 946866598371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866599474","data":{"timestamp":" 946866599473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866602468","data":{"timestamp":" 946866602467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAHUSU"," userResponse":" INAHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866603198","data":{"timestamp":" 946866603198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866604268","data":{"timestamp":" 946866604268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAYEKUWA"," userResponse":" ANAYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866605148","data":{"timestamp":" 946866605147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUBANI"," userResponse":" RUBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866606081","data":{"timestamp":" 946866606080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866607153","data":{"timestamp":" 946866607152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana anayekuwa rubani Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866609504","data":{"timestamp":" 946866609503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866610001","data":{"timestamp":" 946866610000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866610251","data":{"timestamp":" 946866610250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866611222","data":{"timestamp":" 946866611221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866613682","data":{"timestamp":" 946866613681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866614783","data":{"timestamp":" 946866614782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866617897","data":{"timestamp":" 946866617897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIJUI"," userResponse":" SIJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866618776","data":{"timestamp":" 946866618775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" SIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866619648","data":{"timestamp":" 946866619647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866620670","data":{"timestamp":" 946866620670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866621625","data":{"timestamp":" 946866621624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866621901","data":{"timestamp":" 946866621900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866622782","data":{"timestamp":" 946866622781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866622847","data":{"timestamp":" 946866622847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866623567","data":{"timestamp":" 946866623566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sijui siwezi kusoma Magozwe alisema kwa sauti ya chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866627355","data":{"timestamp":" 946866627354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUTANA"," userResponse":" WALIPOKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866627978","data":{"timestamp":" 946866627977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMNA"," userResponse":" NAMNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866628746","data":{"timestamp":" 946866628745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866629584","data":{"timestamp":" 946866629583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866630545","data":{"timestamp":" 946866630545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866631839","data":{"timestamp":" 946866631839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMHADITHIA"," userResponse":" KUMHADITHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866632554","data":{"timestamp":" 946866632553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866633129","data":{"timestamp":" 946866633128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866633782","data":{"timestamp":" 946866633782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866636745","data":{"timestamp":" 946866636745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIHUSU"," userResponse":" ILIHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866637931","data":{"timestamp":" 946866637931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866638077","data":{"timestamp":" 946866638076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866638787","data":{"timestamp":" 946866638786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866639944","data":{"timestamp":" 946866639944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOMFANYA"," userResponse":" ILIYOMFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866640887","data":{"timestamp":" 946866640886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATOROKE"," userResponse":" ATOROKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866641632","data":{"timestamp":" 946866641631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866642302","data":{"timestamp":" 946866642302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilihusu mjombake na sababu iliyomfanya atoroke kutoka kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866644858","data":{"timestamp":" 946866644857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866646129","data":{"timestamp":" 946866646128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUONGEA"," userResponse":" HAKUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866646665","data":{"timestamp":" 946866646664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866647408","data":{"timestamp":" 946866647406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866647856","data":{"timestamp":" 946866647855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866649239","data":{"timestamp":" 946866649239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMWAMBIA"," userResponse":" HAKUMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866649980","data":{"timestamp":" 946866649979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866650280","data":{"timestamp":" 946866650279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866651063","data":{"timestamp":" 946866651063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866652168","data":{"timestamp":" 946866652168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BALI"," userResponse":" BALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866653465","data":{"timestamp":" 946866653464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKILIZA"," userResponse":" ALISIKILIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866653750","data":{"timestamp":" 946866653750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866654777","data":{"timestamp":" 946866654776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKINI"," userResponse":" MAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866655589","data":{"timestamp":" 946866655589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866656188","data":{"timestamp":" 946866656187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso hakuongea sana na wala hakumwambia Magozwe cha kufanya bali alisikiliza kwa makini kila mara."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866658569","data":{"timestamp":" 946866658569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866659383","data":{"timestamp":" 946866659382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866660620","data":{"timestamp":" 946866660619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONGEA"," userResponse":" WALIONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866661402","data":{"timestamp":" 946866661401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIWA"," userResponse":" WAKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866662314","data":{"timestamp":" 946866662314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAKUNYWA"," userResponse":" WANAKUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866662945","data":{"timestamp":" 946866662944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" SUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866663666","data":{"timestamp":" 946866663665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866664259","data":{"timestamp":" 946866664259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866665150","data":{"timestamp":" 946866665149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKATE"," userResponse":" MKATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866666225","data":{"timestamp":" 946866666225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866666917","data":{"timestamp":" 946866666916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866667480","data":{"timestamp":" 946866667480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866667731","data":{"timestamp":" 946866667731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866668284","data":{"timestamp":" 946866668284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866668547","data":{"timestamp":" 946866668547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866669160","data":{"timestamp":" 946866669160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliongea wakiwa wanakunywa supu na kula mkate katika ile nyumba ya paa la bluu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BLUU"," userResponse":" BLUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866672000","data":{"timestamp":" 946866671999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866672723","data":{"timestamp":" 946866672722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866674273","data":{"timestamp":" 946866674273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESHEREHEKEA"," userResponse":" ANGESHEREHEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866674940","data":{"timestamp":" 946866674937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866675592","data":{"timestamp":" 946866675592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866675666","data":{"timestamp":" 946866675666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866676539","data":{"timestamp":" 946866676538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZALIWA"," userResponse":" KUZALIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866677333","data":{"timestamp":" 946866677332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866678629","data":{"timestamp":" 946866678628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866679775","data":{"timestamp":" 946866679775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPATIA"," userResponse":" ALIMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866680521","data":{"timestamp":" 946866680520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866681013","data":{"timestamp":" 946866681013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPYA"," userResponse":" KIPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866681306","data":{"timestamp":" 946866681306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866682218","data":{"timestamp":" 946866682217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Magozwe angesherehekea miaka kumi ya kuzaliwa kwake Tomaso alimpatia kitabu kipya cha hadithi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866684823","data":{"timestamp":" 946866684823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866685603","data":{"timestamp":" 946866685602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866685981","data":{"timestamp":" 946866685980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866686219","data":{"timestamp":" 946866686219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866687028","data":{"timestamp":" 946866687027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866687261","data":{"timestamp":" 946866687260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866688192","data":{"timestamp":" 946866688191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866689429","data":{"timestamp":" 946866689428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866690391","data":{"timestamp":" 946866690391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHEZAJI"," userResponse":" MCHEZAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866691167","data":{"timestamp":" 946866691166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDANDA"," userResponse":" KANDANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866692112","data":{"timestamp":" 946866692111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadithi ilikuwa juu ya mvulana wa kijiji aliyekuwa mchezaji kandanda maarufu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866694631","data":{"timestamp":" 946866694630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866696006","data":{"timestamp":" 946866696004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMSOMEA"," userResponse":" ALIMSOMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866696799","data":{"timestamp":" 946866696799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866697513","data":{"timestamp":" 946866697513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866698043","data":{"timestamp":" 946866698043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866698515","data":{"timestamp":" 946866698514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866699128","data":{"timestamp":" 946866699127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866699618","data":{"timestamp":" 946866699617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866700138","data":{"timestamp":" 946866700138"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866700657","data":{"timestamp":" 946866700656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866702275","data":{"timestamp":" 946866702274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSEMA"," userResponse":" ALIPOSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866704171","data":{"timestamp":" 946866704171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NADHANI"," userResponse":" NADHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866704940","data":{"timestamp":" 946866704940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866706245","data":{"timestamp":" 946866706245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEWADIA"," userResponse":" UMEWADIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866706793","data":{"timestamp":" 946866706793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866707267","data":{"timestamp":" 946866707267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866707754","data":{"timestamp":" 946866707753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866708412","data":{"timestamp":" 946866708412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866709197","data":{"timestamp":" 946866709196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866710265","data":{"timestamp":" 946866710264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UJISOMEE"," userResponse":" UJISOMEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866710905","data":{"timestamp":" 946866710904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866711413","data":{"timestamp":" 946866711412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866712232","data":{"timestamp":" 946866712231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alimsomea Magozwe hadithi hiyo mara nyingi hadi siku moja aliposema Nadhani wakati umewadia wa wewe kwenda shule ili ujisomee hadithi hii mwenyewe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866714746","data":{"timestamp":" 946866714745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866715820","data":{"timestamp":" 946866715820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIELEZA"," userResponse":" ALIELEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866716523","data":{"timestamp":" 946866716523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866718413","data":{"timestamp":" 946866718411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPAFAHAMU"," userResponse":" ALIPAFAHAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866719187","data":{"timestamp":" 946866719186"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866720057","data":{"timestamp":" 946866720057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAPO"," userResponse":" AMBAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866721072","data":{"timestamp":" 946866721071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866721953","data":{"timestamp":" 946866721953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEWEZA"," userResponse":" WANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866722706","data":{"timestamp":" 946866722706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAA"," userResponse":" KUKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866724127","data":{"timestamp":" 946866724126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866724516","data":{"timestamp":" 946866724515"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866724996","data":{"timestamp":" 946866724996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866725518","data":{"timestamp":" 946866725518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alieleza kwamba alipafahamu mahali ambapo watoto wangeweza kukaa kuishi na kwenda shule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866728665","data":{"timestamp":" 946866728664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866730216","data":{"timestamp":" 946866730216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866730664","data":{"timestamp":" 946866730664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866730892","data":{"timestamp":" 946866730891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866731532","data":{"timestamp":" 946866731531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866732028","data":{"timestamp":" 946866732027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866732763","data":{"timestamp":" 946866732762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPYA"," userResponse":" PAPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866733383","data":{"timestamp":" 946866733382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866733813","data":{"timestamp":" 946866733812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866734033","data":{"timestamp":" 946866734031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866734521","data":{"timestamp":" 946866734520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866735047","data":{"timestamp":" 946866735047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866737586","data":{"timestamp":" 946866737585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866738767","data":{"timestamp":" 946866738767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866739723","data":{"timestamp":" 946866739722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866740902","data":{"timestamp":" 946866740901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKWELI"," userResponse":" UKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866741439","data":{"timestamp":" 946866741439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866742073","data":{"timestamp":" 946866742072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866742335","data":{"timestamp":" 946866742335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866743075","data":{"timestamp":" 946866743074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866743635","data":{"timestamp":" 946866743635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866744586","data":{"timestamp":" 946866744585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866745573","data":{"timestamp":" 946866745572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNZA"," userResponse":" KUJIFUNZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866746704","data":{"timestamp":" 946866746704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866748693","data":{"timestamp":" 946866748693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866749582","data":{"timestamp":" 946866749582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866750715","data":{"timestamp":" 946866750715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIPIGWA"," userResponse":" AKIPIGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866751334","data":{"timestamp":" 946866751333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je na akipigwa huko?"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866753765","data":{"timestamp":" 946866753764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LABDA"," userResponse":" LABDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866754104","data":{"timestamp":" 946866754103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866754576","data":{"timestamp":" 946866754576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERI"," userResponse":" HERI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866755275","data":{"timestamp":" 946866755274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBAKI"," userResponse":" KUBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866756271","data":{"timestamp":" 946866756271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866757534","data":{"timestamp":" 946866757533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Labda ni heri kubaki mitaani aliwaza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866761405","data":{"timestamp":" 946866761404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWELEZEA"," userResponse":" ALIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866762295","data":{"timestamp":" 946866762294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866762974","data":{"timestamp":" 946866762973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWAZO"," userResponse":" MAWAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866763674","data":{"timestamp":" 946866763673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866764268","data":{"timestamp":" 946866764267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866764849","data":{"timestamp":" 946866764846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HOFU"," userResponse":" HOFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866765888","data":{"timestamp":" 946866765888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYOKUWA"," userResponse":" ALIYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866766545","data":{"timestamp":" 946866766544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYO"," userResponse":" NAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866768855","data":{"timestamp":" 946866768854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866770292","data":{"timestamp":" 946866770292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIPOENDA"," userResponse":" ULIPOENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866771341","data":{"timestamp":" 946866771340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866772406","data":{"timestamp":" 946866772406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFAULU"," userResponse":" ALIFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866773787","data":{"timestamp":" 946866773787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMHAKIKISHIA"," userResponse":" KUMHAKIKISHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866774515","data":{"timestamp":" 946866774514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866775290","data":{"timestamp":" 946866775290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866776879","data":{"timestamp":" 946866776878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866777466","data":{"timestamp":" 946866777465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866778177","data":{"timestamp":" 946866778177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPYA"," userResponse":" PAPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866778388","data":{"timestamp":" 946866778388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866779353","data":{"timestamp":" 946866779352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SALAMA"," userResponse":" SALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866779847","data":{"timestamp":" 946866779846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866780632","data":{"timestamp":" 946866780632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866781617","data":{"timestamp":" 946866781617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGEKUWA"," userResponse":" YANGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866782239","data":{"timestamp":" 946866782239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda ulipoenda Tomaso alifaulu kumhakikishia Magozwe kwamba mahali pale papya ni salama na maisha yangekuwa bora."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BORA"," userResponse":" BORA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866784967","data":{"timestamp":" 946866784966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866785832","data":{"timestamp":" 946866785831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866786838","data":{"timestamp":" 946866786837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866788010","data":{"timestamp":" 946866788009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHAMIA"," userResponse":" ALIHAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866788713","data":{"timestamp":" 946866788712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866789353","data":{"timestamp":" 946866789353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBA"," userResponse":" CHUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866790465","data":{"timestamp":" 946866790464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866790547","data":{"timestamp":" 946866790547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866791085","data":{"timestamp":" 946866791085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866791321","data":{"timestamp":" 946866791320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866791873","data":{"timestamp":" 946866791873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866792109","data":{"timestamp":" 946866792109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866792792","data":{"timestamp":" 946866792792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866793650","data":{"timestamp":" 946866793649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo Magozwe alihamia katika chumba ndani ya nyumba ya paa la kijani kibichi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866797226","data":{"timestamp":" 946866797225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKITUMIA"," userResponse":" ALIKITUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866797885","data":{"timestamp":" 946866797884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUMBA"," userResponse":" CHUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866798658","data":{"timestamp":" 946866798657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HICHO"," userResponse":" HICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866799599","data":{"timestamp":" 946866799598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866799990","data":{"timestamp":" 946866799989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866800660","data":{"timestamp":" 946866800659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866801404","data":{"timestamp":" 946866801403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866802212","data":{"timestamp":" 946866802212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866804787","data":{"timestamp":" 946866804787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMLA"," userResponse":" JUMLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866805725","data":{"timestamp":" 946866805724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866806391","data":{"timestamp":" 946866806391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866806990","data":{"timestamp":" 946866806990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMI"," userResponse":" KUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866808003","data":{"timestamp":" 946866808003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOISHI"," userResponse":" WALIOISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866808686","data":{"timestamp":" 946866808685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866809154","data":{"timestamp":" 946866809153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866809726","data":{"timestamp":" 946866809725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866812297","data":{"timestamp":" 946866812297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866813035","data":{"timestamp":" 946866813034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866814176","data":{"timestamp":" 946866814175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866814955","data":{"timestamp":" 946866814955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHANGAZI"," userResponse":" SHANGAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866815544","data":{"timestamp":" 946866815543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CISSY"," userResponse":" CISSY"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866815812","data":{"timestamp":" 946866815812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866816642","data":{"timestamp":" 946866816641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMEWE"," userResponse":" MUMEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866817866","data":{"timestamp":" 946866817865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866818758","data":{"timestamp":" 946866818758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866819960","data":{"timestamp":" 946866819960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAKA"," userResponse":" PAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866820530","data":{"timestamp":" 946866820529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866821081","data":{"timestamp":" 946866821081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866821726","data":{"timestamp":" 946866821726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pamoja nao palikuwa Shangazi Cissy na mumewe mbwa watatu paka na mbuzi mzee."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866824843","data":{"timestamp":" 946866824842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866825821","data":{"timestamp":" 946866825820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIANZA"," userResponse":" ALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866826357","data":{"timestamp":" 946866826357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866827078","data":{"timestamp":" 946866827078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866827603","data":{"timestamp":" 946866827603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866828499","data":{"timestamp":" 946866828498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIKUWA"," userResponse":" HAIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866829420","data":{"timestamp":" 946866829419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHISI"," userResponse":" RAHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866831789","data":{"timestamp":" 946866831788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866832588","data":{"timestamp":" 946866832587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866833398","data":{"timestamp":" 946866833398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866834097","data":{"timestamp":" 946866834097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKATA"," userResponse":" KUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866834905","data":{"timestamp":" 946866834905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866837734","data":{"timestamp":" 946866837734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866839302","data":{"timestamp":" 946866839301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOFIKIRIA"," userResponse":" ALIPOFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866839829","data":{"timestamp":" 946866839829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866840077","data":{"timestamp":" 946866840076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866841021","data":{"timestamp":" 946866841020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUBANI"," userResponse":" RUBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866841277","data":{"timestamp":" 946866841277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866842481","data":{"timestamp":" 946866842480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHEZAJI"," userResponse":" MCHEZAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866843372","data":{"timestamp":" 946866843371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDANDA"," userResponse":" KANDANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866844343","data":{"timestamp":" 946866844342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARFU"," userResponse":" MAARFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866845925","data":{"timestamp":" 946866845924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOSOMA"," userResponse":" ALIOSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866846578","data":{"timestamp":" 946866846577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866847252","data":{"timestamp":" 946866847251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITABU"," userResponse":" VITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866847522","data":{"timestamp":" 946866847522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYA"," userResponse":" VYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866848417","data":{"timestamp":" 946866848416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866850087","data":{"timestamp":" 946866850087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alipofikiria juu ya rubani na mchezaji kandanda maarfu aliosoma katika vitabu vya hadithi alivumilia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUMILIA"," userResponse":" ALIVUMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866853130","data":{"timestamp":" 946866853129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866854170","data":{"timestamp":" 946866854170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866855174","data":{"timestamp":" 946866855172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKETI"," userResponse":" AMEKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866856048","data":{"timestamp":" 946866856048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UANI"," userResponse":" UANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866856527","data":{"timestamp":" 946866856526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866856734","data":{"timestamp":" 946866856734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866857256","data":{"timestamp":" 946866857255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866857514","data":{"timestamp":" 946866857514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866858035","data":{"timestamp":" 946866858034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAA"," userResponse":" PAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866858232","data":{"timestamp":" 946866858232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866858864","data":{"timestamp":" 946866858864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJANI"," userResponse":" KIJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866859708","data":{"timestamp":" 946866859706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBICHI"," userResponse":" KIBICHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866861034","data":{"timestamp":" 946866861033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISOMA"," userResponse":" AKISOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866861760","data":{"timestamp":" 946866861759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866862050","data":{"timestamp":" 946866862049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866862720","data":{"timestamp":" 946866862720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866865175","data":{"timestamp":" 946866865175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866866212","data":{"timestamp":" 946866866212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUJA"," userResponse":" ALIKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866866476","data":{"timestamp":" 946866866475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866867126","data":{"timestamp":" 946866867125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKAA"," userResponse":" KUKAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866867778","data":{"timestamp":" 946866867778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866868205","data":{"timestamp":" 946866868204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso alikuja na kukaa karibu naye."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866870925","data":{"timestamp":" 946866870925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866871762","data":{"timestamp":" 946866871762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAHUSU"," userResponse":" INAHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866872611","data":{"timestamp":" 946866872610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866875185","data":{"timestamp":" 946866875185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866876290","data":{"timestamp":" 946866876288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866879351","data":{"timestamp":" 946866879350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAHUSU"," userResponse":" INAHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866880258","data":{"timestamp":" 946866880258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866881032","data":{"timestamp":" 946866881032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYE"," userResponse":" AMBAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866881865","data":{"timestamp":" 946866881864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAKUWA"," userResponse":" ANAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866882726","data":{"timestamp":" 946866882725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866883821","data":{"timestamp":" 946866883821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866884866","data":{"timestamp":" 946866884865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inahusu mvulana ambaye anakuwa mwalimu Magozwe alijibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866887162","data":{"timestamp":" 946866887161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866887400","data":{"timestamp":" 946866887399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866888242","data":{"timestamp":" 946866888242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVULANA"," userResponse":" MVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866888541","data":{"timestamp":" 946866888541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866889428","data":{"timestamp":" 946866889428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANI"," userResponse":" GANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866892050","data":{"timestamp":" 946866892049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOMASO"," userResponse":" TOMASO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866893116","data":{"timestamp":" 946866893115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866893685","data":{"timestamp":" 946866893684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tomaso aliuliza tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866896046","data":{"timestamp":" 946866896045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866896620","data":{"timestamp":" 946866896620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866896817","data":{"timestamp":" 946866896816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866897683","data":{"timestamp":" 946866897682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866898768","data":{"timestamp":" 946866898768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866899820","data":{"timestamp":" 946866899819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866900774","data":{"timestamp":" 946866900772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866902154","data":{"timestamp":" 946866902154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITABASAMU"," userResponse":" AKITABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866904738","data":{"timestamp":" 946866904736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866904859","data":{"timestamp":" 946866904859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" 10633e48-eb58-4c9b-92a3-b9806506c3a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake ni Magozwe Magozwe alisema huku akitabasamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITABASAMU"," userResponse":" AKITABASAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866928529","data":{"timestamp":" 946866928528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866929159","data":{"timestamp":" 946866929159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866930238","data":{"timestamp":" 946866930237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866930961","data":{"timestamp":" 946866930960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866931891","data":{"timestamp":" 946866931890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUNA"," userResponse":" ALIVUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866932699","data":{"timestamp":" 946866932699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866933374","data":{"timestamp":" 946866933373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKUU"," userResponse":" VIKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866934071","data":{"timestamp":" 946866934068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" SHAMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866934666","data":{"timestamp":" 946866934665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAKE"," userResponse":" MWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866937775","data":{"timestamp":" 946866937774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIPENDEZA"," userResponse":" VILIPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866938001","data":{"timestamp":" 946866938000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866939001","data":{"timestamp":" 946866939000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONEKANA"," userResponse":" KUONEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866939739","data":{"timestamp":" 946866939739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866940349","data":{"timestamp":" 946866940348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vilipendeza na kuonekana vitamu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866943427","data":{"timestamp":" 946866943426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVICHOMA"," userResponse":" ALIVICHOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866944631","data":{"timestamp":" 946866944629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866945567","data":{"timestamp":" 946866945567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866946366","data":{"timestamp":" 946866946365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866946772","data":{"timestamp":" 946866946771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866947702","data":{"timestamp":" 946866947700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866948309","data":{"timestamp":" 946866948308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alivichoma taratibu kwenye moto na akaanza kula."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866951628","data":{"timestamp":" 946866951626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" PUNDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866951786","data":{"timestamp":" 946866951785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866952756","data":{"timestamp":" 946866952756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866953727","data":{"timestamp":" 946866953726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866954580","data":{"timestamp":" 946866954579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITIA"," userResponse":" AKITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866955300","data":{"timestamp":" 946866955299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TONGE"," userResponse":" TONGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866955503","data":{"timestamp":" 946866955502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866956072","data":{"timestamp":" 946866956072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866957192","data":{"timestamp":" 946866957191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINYWANI"," userResponse":" KINYWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866958415","data":{"timestamp":" 946866958414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866958856","data":{"timestamp":" 946866958856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866959931","data":{"timestamp":" 946866959930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIBISHWA"," userResponse":" ULIBISHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866962371","data":{"timestamp":" 946866962371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866963292","data":{"timestamp":" 946866963291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866964120","data":{"timestamp":" 946866964119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema moyoni."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOYONI"," userResponse":" MOYONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866966758","data":{"timestamp":" 946866966757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866967248","data":{"timestamp":" 946866967247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866967976","data":{"timestamp":" 946866967976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWEZA"," userResponse":" ANAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866968367","data":{"timestamp":" 946866968367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866969301","data":{"timestamp":" 946866969300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866971812","data":{"timestamp":" 946866971811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866972956","data":{"timestamp":" 946866972956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFUNGUA"," userResponse":" AKAFUNGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866973658","data":{"timestamp":" 946866973658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akafungua mlango."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGO"," userResponse":" MLANGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866976099","data":{"timestamp":" 946866976099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866977512","data":{"timestamp":" 946866977512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEONEKANA"," userResponse":" ALIYEONEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866978313","data":{"timestamp":" 946866978312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHOVU"," userResponse":" MCHOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866979787","data":{"timestamp":" 946866979787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866980716","data":{"timestamp":" 946866980715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliyeonekana mchovu alisimama mlangoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLANGONI"," userResponse":" MLANGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866983057","data":{"timestamp":" 946866983057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866984356","data":{"timestamp":" 946866984356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMBIA"," userResponse":" AKAMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866984967","data":{"timestamp":" 946866984966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866986369","data":{"timestamp":" 946866986368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866987210","data":{"timestamp":" 946866987210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIRUHUSU"," userResponse":" NIRUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866988031","data":{"timestamp":" 946866988031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa akamwambia Anansi Tafadhali niruhusu niingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIINGIE"," userResponse":" NIINGIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866990946","data":{"timestamp":" 946866990946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMETEMBEA"," userResponse":" NIMETEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866991569","data":{"timestamp":" 946866991568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENDO"," userResponse":" MWENDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866992394","data":{"timestamp":" 946866992394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866992861","data":{"timestamp":" 946866992861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866995143","data":{"timestamp":" 946866995143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866996258","data":{"timestamp":" 946866996257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHOVU"," userResponse":" UCHOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866997169","data":{"timestamp":" 946866997168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGI"," userResponse":" MWINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866997632","data":{"timestamp":" 946866997632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946866998447","data":{"timestamp":" 946866998446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nina uchovu mwingi na njaa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867001382","data":{"timestamp":" 946867001381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIMBIDI"," userResponse":" ILIMBIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867002100","data":{"timestamp":" 946867002100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867003131","data":{"timestamp":" 946867003130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMRUHUSU"," userResponse":" AMRUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867003940","data":{"timestamp":" 946867003940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AINGIE"," userResponse":" AINGIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867004718","data":{"timestamp":" 946867004718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ilimbidi Anansi amruhusu aingie ndani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867007897","data":{"timestamp":" 946867007897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867008669","data":{"timestamp":" 946867008669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867009511","data":{"timestamp":" 946867009510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867010274","data":{"timestamp":" 946867010274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHOYO"," userResponse":" MCHOYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867010876","data":{"timestamp":" 946867010876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867014526","data":{"timestamp":" 946867014526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEMGAWIA"," userResponse":" HANGEMGAWIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867015103","data":{"timestamp":" 946867015103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867015799","data":{"timestamp":" 946867015798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867016542","data":{"timestamp":" 946867016541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867017032","data":{"timestamp":" 946867017032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867017794","data":{"timestamp":" 946867017793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMU"," userResponse":" KITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867018668","data":{"timestamp":" 946867018667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867019292","data":{"timestamp":" 946867019292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGENI"," userResponse":" MGENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867021334","data":{"timestamp":" 946867021333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867022204","data":{"timestamp":" 946867022204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867023284","data":{"timestamp":" 946867023283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPANGA"," userResponse":" ALIPANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867023955","data":{"timestamp":" 946867023954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAMA"," userResponse":" NJAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867024620","data":{"timestamp":" 946867024619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alipanga njama mbaya."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAYA"," userResponse":" MBAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867026952","data":{"timestamp":" 946867026951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867028171","data":{"timestamp":" 946867028171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKETI"," userResponse":" ALIPOKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867028380","data":{"timestamp":" 946867028380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867029133","data":{"timestamp":" 946867029132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAKA"," userResponse":" KUTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867029978","data":{"timestamp":" 946867029977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867030550","data":{"timestamp":" 946867030549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867031071","data":{"timestamp":" 946867031070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867031786","data":{"timestamp":" 946867031785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867032302","data":{"timestamp":" 946867032301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKUU"," userResponse":" VIKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867033759","data":{"timestamp":" 946867033758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867035042","data":{"timestamp":" 946867035041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMKEMEA"," userResponse":" ALIMKEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867036135","data":{"timestamp":" 946867036135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867037111","data":{"timestamp":" 946867037111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867037657","data":{"timestamp":" 946867037657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUONI"," userResponse":" HUONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867038252","data":{"timestamp":" 946867038251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867038661","data":{"timestamp":" 946867038661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867038845","data":{"timestamp":" 946867038844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867039607","data":{"timestamp":" 946867039607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipoketi na kutaka kuanza kula vile viazi vikuu Anansi alimkemea Kasa kwani huoni mikono yako ni michafu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MICHAFU"," userResponse":" MICHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867041851","data":{"timestamp":" 946867041850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWEZI"," userResponse":" HUWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867042265","data":{"timestamp":" 946867042264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867042457","data":{"timestamp":" 946867042456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867042916","data":{"timestamp":" 946867042915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867043705","data":{"timestamp":" 946867043705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MICHAFU"," userResponse":" MICHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867046123","data":{"timestamp":" 946867046122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDA"," userResponse":" NENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867046593","data":{"timestamp":" 946867046591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKANAWE"," userResponse":" UKANAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867047243","data":{"timestamp":" 946867047243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nenda ukanawe kwanza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867049315","data":{"timestamp":" 946867049314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867049967","data":{"timestamp":" 946867049967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867050772","data":{"timestamp":" 946867050772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867050951","data":{"timestamp":" 946867050950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867051546","data":{"timestamp":" 946867051545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867052215","data":{"timestamp":" 946867052214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867053108","data":{"timestamp":" 946867053107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MICHAFU"," userResponse":" MICHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867053588","data":{"timestamp":" 946867053588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867054367","data":{"timestamp":" 946867054366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867055176","data":{"timestamp":" 946867055175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867056225","data":{"timestamp":" 946867056225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEITUMIA"," userResponse":" AMEITUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867057416","data":{"timestamp":" 946867057415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTEMBEA"," userResponse":" KUTEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867058028","data":{"timestamp":" 946867058028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867058482","data":{"timestamp":" 946867058482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni kweli mikono ya Kasa ilikuwa michafu sana kwani alikuwa ameitumia kutembea siku nzima."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZIMA"," userResponse":" NZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867060549","data":{"timestamp":" 946867060548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867061350","data":{"timestamp":" 946867061349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867062160","data":{"timestamp":" 946867062159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867063681","data":{"timestamp":" 946867063681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIKOKOTA"," userResponse":" ALIJIKOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867064645","data":{"timestamp":" 946867064645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867065490","data":{"timestamp":" 946867065490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867066337","data":{"timestamp":" 946867066337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKANAWA"," userResponse":" AKANAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867066963","data":{"timestamp":" 946867066963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKONO"," userResponse":" MIKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867067474","data":{"timestamp":" 946867067474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867069985","data":{"timestamp":" 946867069983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867071497","data":{"timestamp":" 946867071496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIKOKOTA"," userResponse":" AKAJIKOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867072078","data":{"timestamp":" 946867072078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867073213","data":{"timestamp":" 946867073212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUDI"," userResponse":" AKARUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867073575","data":{"timestamp":" 946867073574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867074397","data":{"timestamp":" 946867074396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akajikokota tena akarudi hadi mezani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZANI"," userResponse":" MEZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867077553","data":{"timestamp":" 946867077552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867078504","data":{"timestamp":" 946867078503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIBAKI"," userResponse":" ALIBAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867079647","data":{"timestamp":" 946867079647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIBUGIA"," userResponse":" AKIBUGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867080263","data":{"timestamp":" 946867080263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867080622","data":{"timestamp":" 946867080621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867081592","data":{"timestamp":" 946867081592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alibaki akibugia viazi kwa haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867083939","data":{"timestamp":" 946867083939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867085114","data":{"timestamp":" 946867085114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOREJEA"," userResponse":" ALIPOREJEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867086610","data":{"timestamp":" 946867086608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867087266","data":{"timestamp":" 946867087266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIAZI"," userResponse":" KIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867088107","data":{"timestamp":" 946867088106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867088767","data":{"timestamp":" 946867088766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa aliporejea hakupata kiazi hata kimoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMOJA"," userResponse":" KIMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867091069","data":{"timestamp":" 946867091068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867092706","data":{"timestamp":" 946867092705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWANGALIA"," userResponse":" ALIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867093309","data":{"timestamp":" 946867093308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867094192","data":{"timestamp":" 946867094191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867095693","data":{"timestamp":" 946867095692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASANTE"," userResponse":" ASANTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867095974","data":{"timestamp":" 946867095973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867097022","data":{"timestamp":" 946867097022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIALIKA"," userResponse":" KUNIALIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867097264","data":{"timestamp":" 946867097263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867097857","data":{"timestamp":" 946867097856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867098127","data":{"timestamp":" 946867098127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867098951","data":{"timestamp":" 946867098950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867101499","data":{"timestamp":" 946867101499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMI"," userResponse":" NAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867102046","data":{"timestamp":" 946867102045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867103750","data":{"timestamp":" 946867103749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAKUKARIBISHA"," userResponse":" NAKUKARIBISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867104611","data":{"timestamp":" 946867104611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPITIE"," userResponse":" UPITIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867105169","data":{"timestamp":" 946867105168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867105628","data":{"timestamp":" 946867105627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867106211","data":{"timestamp":" 946867106210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867107083","data":{"timestamp":" 946867107082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867107522","data":{"timestamp":" 946867107521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMI"," userResponse":" NAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867108615","data":{"timestamp":" 946867108615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKUANDALIE"," userResponse":" NIKUANDALIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867109219","data":{"timestamp":" 946867109218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867110203","data":{"timestamp":" 946867110203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nami pia nakukaribisha upitie kwangu siku moja ili nami nikuandalie chakula kitamu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMU"," userResponse":" KITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867113104","data":{"timestamp":" 946867113103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867113906","data":{"timestamp":" 946867113905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867114759","data":{"timestamp":" 946867114758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867116151","data":{"timestamp":" 946867116151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIKOKOTA"," userResponse":" KUJIKOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867117242","data":{"timestamp":" 946867117241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUELEKEA"," userResponse":" KUELEKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867117740","data":{"timestamp":" 946867117740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867118536","data":{"timestamp":" 946867118536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Kasa akaanza kujikokota kuelekea kwake nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867121443","data":{"timestamp":" 946867121443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867121701","data":{"timestamp":" 946867121700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867122238","data":{"timestamp":" 946867122238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867123005","data":{"timestamp":" 946867123004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KADHAA"," userResponse":" KADHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867124081","data":{"timestamp":" 946867124081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867125264","data":{"timestamp":" 946867125264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867126161","data":{"timestamp":" 946867126160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867127093","data":{"timestamp":" 946867127093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867127698","data":{"timestamp":" 946867127697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867128903","data":{"timestamp":" 946867128902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAHIDI"," userResponse":" ALIMWAHIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867129825","data":{"timestamp":" 946867129825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867130139","data":{"timestamp":" 946867130139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867130639","data":{"timestamp":" 946867130639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BURE"," userResponse":" BURE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867133942","data":{"timestamp":" 946867133942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867134716","data":{"timestamp":" 946867134716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867135479","data":{"timestamp":" 946867135478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867136125","data":{"timestamp":" 946867136124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867137759","data":{"timestamp":" 946867137758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTEMBELEA"," userResponse":" ALIMTEMBELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867138310","data":{"timestamp":" 946867138309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867139274","data":{"timestamp":" 946867139274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867139865","data":{"timestamp":" 946867139864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo siku moja alimtembelea Kasa nyumbani kwake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867142442","data":{"timestamp":" 946867142440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867143577","data":{"timestamp":" 946867143576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWASILI"," userResponse":" ALIWASILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867144167","data":{"timestamp":" 946867144166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867144401","data":{"timestamp":" 946867144401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867144921","data":{"timestamp":" 946867144920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867145620","data":{"timestamp":" 946867145620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867146249","data":{"timestamp":" 946867146249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUPI"," userResponse":" MFUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867146732","data":{"timestamp":" 946867146732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867146872","data":{"timestamp":" 946867146871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867147478","data":{"timestamp":" 946867147478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867147751","data":{"timestamp":" 946867147751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867148663","data":{"timestamp":" 946867148663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867151031","data":{"timestamp":" 946867151030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIALE"," userResponse":" MIALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867151407","data":{"timestamp":" 946867151407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867151937","data":{"timestamp":" 946867151935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867153007","data":{"timestamp":" 946867153006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIANGUKA"," userResponse":" ILIANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867153506","data":{"timestamp":" 946867153506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867154171","data":{"timestamp":" 946867154170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAMBA"," userResponse":" MWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867154713","data":{"timestamp":" 946867154712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867154909","data":{"timestamp":" 946867154909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867155500","data":{"timestamp":" 946867155500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867157868","data":{"timestamp":" 946867157867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867158493","data":{"timestamp":" 946867158493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867159785","data":{"timestamp":" 946867159785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJILAZA"," userResponse":" ALIJILAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867160566","data":{"timestamp":" 946867160566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHALI"," userResponse":" CHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867161568","data":{"timestamp":" 946867161568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIOTA"," userResponse":" AKIOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867162077","data":{"timestamp":" 946867162077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867162861","data":{"timestamp":" 946867162861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867163359","data":{"timestamp":" 946867163359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867164464","data":{"timestamp":" 946867164463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Kasa alijilaza chali akiota jua kama Kasa wafanyavyo."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAFANYAVYO"," userResponse":" WAFANYAVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867166813","data":{"timestamp":" 946867166812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867168136","data":{"timestamp":" 946867168136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMWONA"," userResponse":" ALIPOMWONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867168861","data":{"timestamp":" 946867168861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867169745","data":{"timestamp":" 946867169744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867171136","data":{"timestamp":" 946867171136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AISEE"," userResponse":" AISEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867172219","data":{"timestamp":" 946867172218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUJAMBO"," userResponse":" HUJAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867173000","data":{"timestamp":" 946867172999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipomwona Anansi alisema Aisee hujambo Anansi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867175724","data":{"timestamp":" 946867175722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKUJA"," userResponse":" UMEKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867176584","data":{"timestamp":" 946867176583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHIRIKI"," userResponse":" KUSHIRIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867177207","data":{"timestamp":" 946867177207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867177485","data":{"timestamp":" 946867177485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867178097","data":{"timestamp":" 946867178096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867178739","data":{"timestamp":" 946867178738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867179491","data":{"timestamp":" 946867179491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Umekuja kushiriki chakula cha jioni pamoja nami?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAMI"," userResponse":" NAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867182022","data":{"timestamp":" 946867182021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867183202","data":{"timestamp":" 946867183202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAITIKIA"," userResponse":" AKAITIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867184437","data":{"timestamp":" 946867184436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAM"," userResponse":" NAAM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867185980","data":{"timestamp":" 946867185980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAFURAHIA"," userResponse":" NITAFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867186506","data":{"timestamp":" 946867186505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867187559","data":{"timestamp":" 946867187558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASANTE"," userResponse":" ASANTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867189983","data":{"timestamp":" 946867189982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867190843","data":{"timestamp":" 946867190842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867191843","data":{"timestamp":" 946867191843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIMWUMA"," userResponse":" IKIMWUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867192840","data":{"timestamp":" 946867192840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njaa ilikuwa ikimwuma kwelikweli."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELIKWELI"," userResponse":" KWELIKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867195791","data":{"timestamp":" 946867195790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867196659","data":{"timestamp":" 946867196658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867197251","data":{"timestamp":" 946867197251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIZI"," userResponse":" MBIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867197468","data":{"timestamp":" 946867197467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867198231","data":{"timestamp":" 946867198231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZAMA"," userResponse":" KUZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867198833","data":{"timestamp":" 946867198833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867198909","data":{"timestamp":" 946867198909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867199454","data":{"timestamp":" 946867199454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867200709","data":{"timestamp":" 946867200708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANDAA"," userResponse":" AKAANDAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867201339","data":{"timestamp":" 946867201338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867201601","data":{"timestamp":" 946867201600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867202313","data":{"timestamp":" 946867202313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIONI"," userResponse":" JIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867204704","data":{"timestamp":" 946867204703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867205363","data":{"timestamp":" 946867205362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867206461","data":{"timestamp":" 946867206461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINGOJA"," userResponse":" ALINGOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867206988","data":{"timestamp":" 946867206987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867207567","data":{"timestamp":" 946867207566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAMBA"," userResponse":" MWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867208422","data":{"timestamp":" 946867208421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867208652","data":{"timestamp":" 946867208652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867209152","data":{"timestamp":" 946867209151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naye Anansi alingoja kwenye mwamba kando ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867211596","data":{"timestamp":" 946867211595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867211714","data":{"timestamp":" 946867211714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867213026","data":{"timestamp":" 946867213025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANDALIZI"," userResponse":" MAANDALIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867213759","data":{"timestamp":" 946867213759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867215161","data":{"timestamp":" 946867215160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOGELEA"," userResponse":" ALIOGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867216255","data":{"timestamp":" 946867216255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUDI"," userResponse":" AKARUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867216704","data":{"timestamp":" 946867216703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867216856","data":{"timestamp":" 946867216856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867217349","data":{"timestamp":" 946867217349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867217527","data":{"timestamp":" 946867217527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867218213","data":{"timestamp":" 946867218212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867219611","data":{"timestamp":" 946867219610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AISEE"," userResponse":" AISEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867220317","data":{"timestamp":" 946867220317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867222594","data":{"timestamp":" 946867222594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867223151","data":{"timestamp":" 946867223150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITU"," userResponse":" KITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867223402","data":{"timestamp":" 946867223402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KI"," userResponse":" KI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867224182","data":{"timestamp":" 946867224181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867225061","data":{"timestamp":" 946867225060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867227358","data":{"timestamp":" 946867227357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867228539","data":{"timestamp":" 946867228538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKAFURAHIE"," userResponse":" TUKAFURAHIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867229874","data":{"timestamp":" 946867229869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Twende tukafurahie mapochopocho."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPOCHOPOCHO"," userResponse":" MAPOCHOPOCHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867232364","data":{"timestamp":" 946867232362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867233402","data":{"timestamp":" 946867233401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867233940","data":{"timestamp":" 946867233939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIZI"," userResponse":" MBIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867234489","data":{"timestamp":" 946867234489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867234994","data":{"timestamp":" 946867234993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867235912","data":{"timestamp":" 946867235912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867236413","data":{"timestamp":" 946867236412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867237215","data":{"timestamp":" 946867237215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867238155","data":{"timestamp":" 946867238154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867239716","data":{"timestamp":" 946867239716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kasa alipiga mbizi tena na akaanza kula majani matamu aliyoandaa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYOANDAA"," userResponse":" ALIYOANDAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867242959","data":{"timestamp":" 946867242958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867244021","data":{"timestamp":" 946867244020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJARIBU"," userResponse":" ALIJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867245201","data":{"timestamp":" 946867245200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIZAMISHA"," userResponse":" KUJIZAMISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867245773","data":{"timestamp":" 946867245773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867245841","data":{"timestamp":" 946867245841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867246301","data":{"timestamp":" 946867246301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867247032","data":{"timestamp":" 946867247031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867247962","data":{"timestamp":" 946867247961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPI"," userResponse":" WAPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867250461","data":{"timestamp":" 946867250461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867251141","data":{"timestamp":" 946867251141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867252000","data":{"timestamp":" 946867251999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867252415","data":{"timestamp":" 946867252415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867252862","data":{"timestamp":" 946867252861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIO"," userResponse":" SIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867253418","data":{"timestamp":" 946867253417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye alikuwa buibui wala sio kasa."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867257974","data":{"timestamp":" 946867257973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHINDWA"," userResponse":" ALISHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867258829","data":{"timestamp":" 946867258828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPIGA"," userResponse":" KUPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867259558","data":{"timestamp":" 946867259557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIZI"," userResponse":" MBIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867260435","data":{"timestamp":" 946867260435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867262703","data":{"timestamp":" 946867262703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867263311","data":{"timestamp":" 946867263311"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867264204","data":{"timestamp":" 946867264204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867265376","data":{"timestamp":" 946867265376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIELEA"," userResponse":" AKIELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867266388","data":{"timestamp":" 946867266387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867266494","data":{"timestamp":" 946867266494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867267105","data":{"timestamp":" 946867267104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mara alikuwa akielea juu ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867270098","data":{"timestamp":" 946867270097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJARIBU"," userResponse":" ALIJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867270855","data":{"timestamp":" 946867270854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KURUKA"," userResponse":" KURUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867271626","data":{"timestamp":" 946867271625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJINI"," userResponse":" MAJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867272294","data":{"timestamp":" 946867272293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867272480","data":{"timestamp":" 946867272479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867273047","data":{"timestamp":" 946867273047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867273691","data":{"timestamp":" 946867273691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867274256","data":{"timestamp":" 946867274256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867274265","data":{"timestamp":" 946867274265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867277915","data":{"timestamp":" 946867277915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUFANIKIWA"," userResponse":" HAKUFANIKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867278759","data":{"timestamp":" 946867278759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIFIKIA"," userResponse":" KUKIFIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867279434","data":{"timestamp":" 946867279434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867280048","data":{"timestamp":" 946867280047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867280112","data":{"timestamp":" 946867280112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867280745","data":{"timestamp":" 946867280745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakufanikiwa kukifikia chakula chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867284268","data":{"timestamp":" 946867284267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867285255","data":{"timestamp":" 946867285254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867286125","data":{"timestamp":" 946867286124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867286636","data":{"timestamp":" 946867286635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867287308","data":{"timestamp":" 946867287308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867289908","data":{"timestamp":" 946867289908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITIA"," userResponse":" ALITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867290477","data":{"timestamp":" 946867290476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867290974","data":{"timestamp":" 946867290974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867291669","data":{"timestamp":" 946867291668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIFUKO"," userResponse":" MIFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867291852","data":{"timestamp":" 946867291851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867292380","data":{"timestamp":" 946867292379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOTI"," userResponse":" KOTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867292898","data":{"timestamp":" 946867292898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867295337","data":{"timestamp":" 946867295336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867295987","data":{"timestamp":" 946867295986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWA"," userResponse":" AKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867296771","data":{"timestamp":" 946867296770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZITO"," userResponse":" MZITO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867297724","data":{"timestamp":" 946867297724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWEZA"," userResponse":" AKAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867298542","data":{"timestamp":" 946867298541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZAMA"," userResponse":" KUZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867299264","data":{"timestamp":" 946867299263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867299869","data":{"timestamp":" 946867299869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867299933","data":{"timestamp":" 946867299933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867300656","data":{"timestamp":" 946867300656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa akawa mzito akaweza kuzama hadi chini ya maji."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867303288","data":{"timestamp":" 946867303288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mwerevu kwelikweli!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867304037","data":{"timestamp":" 946867304036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mwerevu kwelikweli!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867305017","data":{"timestamp":" 946867305016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa mwerevu kwelikweli!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELIKWELI"," userResponse":" KWELIKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867307520","data":{"timestamp":" 946867307519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867308379","data":{"timestamp":" 946867308378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867309276","data":{"timestamp":" 946867309275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUIONA"," userResponse":" KUIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867309858","data":{"timestamp":" 946867309858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEZA"," userResponse":" MEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867310942","data":{"timestamp":" 946867310941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOJAA"," userResponse":" ILIYOJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867311742","data":{"timestamp":" 946867311742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867312619","data":{"timestamp":" 946867312618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867313192","data":{"timestamp":" 946867313191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867313825","data":{"timestamp":" 946867313824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAINI"," userResponse":" LAINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867314486","data":{"timestamp":" 946867314485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867314696","data":{"timestamp":" 946867314695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867315485","data":{"timestamp":" 946867315484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867316281","data":{"timestamp":" 946867316280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VINGINE"," userResponse":" VINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867316854","data":{"timestamp":" 946867316853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYA"," userResponse":" VYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867317843","data":{"timestamp":" 946867317842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa aliweza kuiona meza iliyojaa majani matamu na laini pamoja na vyakula vingine vya kupendeza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPENDEZA"," userResponse":" KUPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867320632","data":{"timestamp":" 946867320631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDONDOKWA"," userResponse":" ALIDONDOKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867320805","data":{"timestamp":" 946867320805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867321446","data":{"timestamp":" 946867321445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" MATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867322839","data":{"timestamp":" 946867322838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOVIONA"," userResponse":" ALIPOVIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867323466","data":{"timestamp":" 946867323465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867324034","data":{"timestamp":" 946867324034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alidondokwa na mate alipoviona vyakula hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867327242","data":{"timestamp":" 946867327242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867328224","data":{"timestamp":" 946867328223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867329177","data":{"timestamp":" 946867329177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYOOSHA"," userResponse":" AKINYOOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867329922","data":{"timestamp":" 946867329922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867330906","data":{"timestamp":" 946867330906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUKUA"," userResponse":" KUCHUKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867331608","data":{"timestamp":" 946867331607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867331977","data":{"timestamp":" 946867331976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HICHO"," userResponse":" HICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867332227","data":{"timestamp":" 946867332226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867333302","data":{"timestamp":" 946867333302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPENDEZA"," userResponse":" KUPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867334295","data":{"timestamp":" 946867334294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867335400","data":{"timestamp":" 946867335400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMKATAZA"," userResponse":" ALIMKATAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867336209","data":{"timestamp":" 946867336208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKISEMA"," userResponse":" AKISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867337261","data":{"timestamp":" 946867337260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867338174","data":{"timestamp":" 946867338173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPI"," userResponse":" VIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867338769","data":{"timestamp":" 946867338769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UANZE"," userResponse":" UANZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867339293","data":{"timestamp":" 946867339293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULA"," userResponse":" KULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867339859","data":{"timestamp":" 946867339859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWA"," userResponse":" UKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867340394","data":{"timestamp":" 946867340394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVAA"," userResponse":" UMEVAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867341276","data":{"timestamp":" 946867341276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOTI"," userResponse":" KOTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867343988","data":{"timestamp":" 946867343987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIWEZEKANI"," userResponse":" HAIWEZEKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867344344","data":{"timestamp":" 946867344344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867344889","data":{"timestamp":" 946867344889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haiwezekani hapa kwangu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867347215","data":{"timestamp":" 946867347214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867348272","data":{"timestamp":" 946867348271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFIKIRI"," userResponse":" KUFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867349255","data":{"timestamp":" 946867349255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867349996","data":{"timestamp":" 946867349996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867351657","data":{"timestamp":" 946867351656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" SAMAHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867353928","data":{"timestamp":" 946867353927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867354642","data":{"timestamp":" 946867354642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867355793","data":{"timestamp":" 946867355793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USEMAVYO"," userResponse":" USEMAVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867355961","data":{"timestamp":" 946867355961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867356535","data":{"timestamp":" 946867356535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867359736","data":{"timestamp":" 946867359736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUFIKIRIA"," userResponse":" SIKUFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867360440","data":{"timestamp":" 946867360440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" KUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867360933","data":{"timestamp":" 946867360933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867363316","data":{"timestamp":" 946867363316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867364199","data":{"timestamp":" 946867364199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUA"," userResponse":" AKAVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867364683","data":{"timestamp":" 946867364683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOTI"," userResponse":" KOTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867365236","data":{"timestamp":" 946867365236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akavua koti lake."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867368242","data":{"timestamp":" 946867368241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" PUNDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867368796","data":{"timestamp":" 946867368795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867369931","data":{"timestamp":" 946867369931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOVUA"," userResponse":" ALIPOVUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867370753","data":{"timestamp":" 946867370752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOTI"," userResponse":" KOTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867371719","data":{"timestamp":" 946867371718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867372823","data":{"timestamp":" 946867372823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIELEA"," userResponse":" ALIELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867373347","data":{"timestamp":" 946867373347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867373471","data":{"timestamp":" 946867373470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867374135","data":{"timestamp":" 946867374134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867374639","data":{"timestamp":" 946867374639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867375343","data":{"timestamp":" 946867375342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867376124","data":{"timestamp":" 946867376123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867376363","data":{"timestamp":" 946867376362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867376911","data":{"timestamp":" 946867376910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867377383","data":{"timestamp":" 946867377382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867378316","data":{"timestamp":" 946867378316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWEZESHA"," userResponse":" KUMWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867379081","data":{"timestamp":" 946867379080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Punde tu alipovua koti Anansi alielea juu ya maji kwa sababu hakuwa na mawe ya kumwezesha kuzama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUZAMA"," userResponse":" KUZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867381565","data":{"timestamp":" 946867381564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867383116","data":{"timestamp":" 946867383115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHUZUNIKA"," userResponse":" ALIHUZUNIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867383743","data":{"timestamp":" 946867383743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867385003","data":{"timestamp":" 946867385003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKACHOPEKA"," userResponse":" AKACHOPEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867385676","data":{"timestamp":" 946867385676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHWA"," userResponse":" KICHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867386682","data":{"timestamp":" 946867386682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867387493","data":{"timestamp":" 946867387492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJINI"," userResponse":" MAJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867388425","data":{"timestamp":" 946867388424"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWA"," userResponse":" AKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867389422","data":{"timestamp":" 946867389421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMTAZAMA"," userResponse":" ANAMTAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867389886","data":{"timestamp":" 946867389885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASA"," userResponse":" KASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867390470","data":{"timestamp":" 946867390469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKILA"," userResponse":" AKILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867391214","data":{"timestamp":" 946867391213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867391775","data":{"timestamp":" 946867391775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HICHO"," userResponse":" HICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867392797","data":{"timestamp":" 946867392797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOTE"," userResponse":" CHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867393406","data":{"timestamp":" 946867393406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAMU"," userResponse":" KITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867393832","data":{"timestamp":" 946867393831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867394270","data":{"timestamp":" 946867394269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867396956","data":{"timestamp":" 946867396954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867397035","data":{"timestamp":" 946867397034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_204830"," gameId":" c79eb129-dc83-4bbb-b284-b623b1c52186"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alihuzunika na akachopeka kichwa chake majini akawa anamtazama Kasa akila chakula hicho chote kitamu peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}